# Plataforma NKRS

A plataforma NKRS tem por objetivo facilitar a comunicação e controle de informações entre a organização e os clientes. Proporciona também uma dashboard com resumos financeiros e histórico para cada piloto.